［緊急呼籲］唔好再爆藍絲、中資鋪頭！

最近有風向鼓勵緊大家爆藍屍鋪頭、爆中資鋪頭，呢個策略絕對幫唔到我地贏，大家唔好我屌住，睇埋我下面分析有關1. 武力對等，2. 文宣局限性，3. 歐洲Magnitsky Act 國際戰線嘅分析先

1.武力對等
暫時國際仲支持我哋係因為咁啱每次都係黑警做得更加離譜
但長遠來講 繼續爆商鋪根本唔係辦法

正如有巴打開post講過，要識得武力對等原則
- 黑警暴力鎮壓 必須以武抗暴
- 360、福建幫斬人 必須以武抗暴
- 燒黨鐵係為左防狗衝出黎
- 跳閘、塞辣椒醬整壞閘機唔會畫面唔靚, 唔會影響國際戰線
但美心太子女、藍店、中資嘢暫時冇用武力搞鳩我地
我地都用返非武力嘅方法
罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、遊說國際取消代理權已經足夠玩謝佢
而呢D戰線好多巴打已經做緊
必須繼續大力推動
跪求勇武巴打為國際線巴打做多少少嘢 嚟緊唔好繼續爆人舖（360、福建幫麻雀館除外）

2. 文宣非萬能
好多巴打話爆完文宣解釋就夠
無錯，就算手足繼續爆舖，我地都一定唔會割、繼續文宣
但係勇武打狗、以武制暴、火魔法燒狗、衝擊立法會全部係對準政權/自衛
外國戰線巴打都好易解釋，甚至唔駛解釋外國人都明白
但係持續打爛商店真係好難拆
要知道文宣唔係萬能，正如黑警呢次開槍，任憑對家點樣死攬，神仙下凡都拆唔到，我唔係話爆舖有開槍咁嚴重，只係攞呢個做例子證明文宣局限性

周庭一路都有幫手拆，幫大家解釋點解要搞元氣，但連身為日本仔眼中女神嘅佢，呢個post嘅留言都係話支持罷買 唔支持破壞店舖行為

#香港デモ 参加者による破壊行為や放火よりボイコット（不買運動）を支持したい

ボイコットはしても間違ってもお店に落書きするとか物壊すとか危害を加える仲間が出ないように気をつけてください！！

ボイコットはともかく。店舗を破壊する、従業員に危害を加える等の｢過激な｣行動はお控え下さいますよう。
あれだけの規模になれば、図らずもそういった手合いが出てきます。
それは当局によい｢口実｣を与えるだけですので。

3. 唔係追究、局限大家，只係商討會贏嘅策略

而家國際線巴打辛辛苦苦遊說緊Magnitsky Act，好辛苦先有少少眉目
唔係淨係美國，而家已經遊說緊歐洲
歐洲好多左膠當道 就係你地覺得左搖右擺 郁D就割嗰班人，佢地就係中立撚
英國外交大臣講英國於脫歐後引入馬格尼茨法，入面提到香港就有講「people of Hong Kong are beaten indiscriminately on commuter trains for exercising the right to peaceful protest」

爆鋪只係會令佢地使多幾十萬裝修費
但係分分鐘會成為遊說歐洲訂立Magnisky Act嘅阻力
全球Magnitsky Act先可以凍結佢地幾百億資產、禁止入境、生生世世共享大灣區榮耀

長遠點解繼續要打爛舖頭玻璃，每個禮拜提供示威者暴力片段俾國際社會提醒佢地？
講緊長遠策略，唔係追究以前嘅嘢

香港左膠唔會阻到我哋贏
但係國際左膠絕對會
所以必須考慮國際左膠點睇

歐洲唔係中共 議員官員係向民意問責
今日歐洲民意仲係支持我地 因為警察一槍已經蓋過曬所有嘢
但係長遠嚟講繼續爆舖唔係辦法
如果有一日歐洲民意唔支持 你覺得歐洲仲會幫我地制裁中共？

4. 真勇武巴打一路都識得聽意見
真勇武巴打一路都係有勇有謀，識得聽意見、自我檢討，識得揀最有利嘅策略
元朗嗰晚話唔燒村就真係無燒
911話勇武停戰一日就真係停戰一日
唔會亂屌人話「停咩嘢戰呀！咩911、咩國際戰線理9得佢啦」

攬炒巴講過國際戰線係「一字錯，滿盤皆落索」
攬炒巴叫大家「chinazi」加返ANTI，納粹符號加返交叉，為免影響外國觀感，大家都肯聽意見
勇武巴打可唔可以為外國戰線巴打做多少少幫幫手？

on9
我地係反對中國殖民侵略呀
全世界任何排華示威都會搞商鋪，支那人最緊張就係錢

嗰D排華示威成功令歐美訂立法案制裁中共？

你係咪低能架，冇光環就過唔到法案？
醒下啦，而家全世界都知道中國人係威脅啦，唔係爆幾舊玻璃就扭轉到

比少少國際視野好唔好

好多吹風呀，14年就話暴力幫唔到我地羸，所以苦行；
19年就有埋私了、有埋暴力、有埋火魔法，驚了，又話爆中資、爆黑社會鋪頭幫唔到我地。
你番屋企打飛機啦。

實際上真係一字錯 滿盤皆落索
好多野係環環相扣
你咁講法 點解911要暫停勇武？點解納粹符號要打交叉？
無錯 的確少少動作唔會即刻令民意逆轉
但既然有兩條路 一條容易D令到法案通過
點解唔揀個好D嘅策略？

其實要拆真係唔洗理咁多民意
就算真係爆 燒 搶 根本唔洗理暴唔暴徒
主力文宣係為民主而戰
冇既就攬炒 講完
政府逼既 外國示威 一早發生咗啦
要支持既始終支持 要反對 或者扮中立反對既 點都係作嘢反對

叫人對準政權同魔警打都黐線
除非人人有支槍

你有無睇篇文，
完全無話過要停以武制暴、火魔法燒狗
只係爆舖呢一樣嘢策略上選擇唔做
唔好淨係睇標題就屌

長遠做就會贏 有閪人黎消費投資咩
真·攬炒無雙

唔係講民意 係講國際戰線
外國示威的確更加激烈，但係外國示威逼到全球訂立Magnitsky Act?

我亦都唔係話淨係打黑警
係講緊加埋杯葛、不合作運動同國際戰線
罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、遊說國際取消代理權已經足夠玩謝中資、藍店
而呢D戰線好多巴打已經做緊
必須繼續大力推動

你以為你逼到？真係逼？
試下你係新彊，睇下美國彩唔你？美國唔係幫你，係以香港呢個春袋來威脅中國咋。講到尾咪又係利益。on99

搞唔係問題,但要搞啲有標誌性嘅嘢
港共同保蝗議員嘅嘢就啱晒

好文, 值得一看

我係話你爆人舖逼唔到呀
無錯 歐洲政客係利益，佢地嘅利益就係睇民意、睇選票
事實上歐洲係好多左膠淨係識得睇畫面
就係你眼中on 99嘅人

無錯 呢D象徵性畫面甚至幫到國際戰線

鬼唔撚知啊 根本一路都係用呢個經濟戰略地身份去對共產黨施壓 緊係要加大力度做啦
解放軍黎咪be water囉 on99
國際輿論壓力做到野就唔會發生六四啦 屌你老味

不如你搵下mike pence既演講，睇下美國副總統點樣描述中國既經濟侵略

爆中資鋪頭無做錯，亦係一個宣揚中國經濟威脅既機會

你有無睇我篇嘢 講緊歐洲戰線你講彭斯...

ON 9

反而, 搞完要文宣講比所有人聽, 點解要搞佢地

大家小心有人帶風向

無錯 經濟戰略已經有 就係杯葛、罷買、國際遊說等等不合作運動
對家經濟侵略、我地用返經濟戰對付
對家武力侵略，我地先出動武力

睇#2 一路都有做 亦會繼續做
但係有局限性

幫推

又係根本無睇 成篇講緊國際戰線 唔係本地民意

各有各做啦 你既理性方式 係延續運動既長遠發展性

幾多人冇呢個耐性 等唔到走去自殺
越快處理越好 搞唔掂 咪出黎發洩下 有咩問題 要文宣 你話佢地係警察又得 話佢地係黑社會傾唔掂數又得 反正人人係警察 唔洗number唔洗委任證

你on9 架爆完360 360即刻同褔青幫割呀

推 贊成

其實不如先針對某幾個集團（美心、360），加上文宣，俾人明顯地見到我地有針對性之後先再擴大名單。好似美國D制裁名單咁，開始時先針對某幾個個體，然後再慢慢升級。會唔會好D

老老實實
搞塞爆佢間鋪/罷食/噴佢門口
好過武力爆鋪

打紅色資本
藍絲就抵制

Push

睇#2
講真 有人繼續爆我地都會繼續文宣
但係真係有局限性

贊成！做唔到全日生意已經損失幾十萬
你爆佢舖 裝修費都係幾十萬

360絕對贊成 因為對家真係用武力
美心有商榷餘地
佢係勁仆街 但始終唔係武力對付我地
對等原則就係「罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、遊說國際取消代理權」令佢受到應得懲罰

照你咁講佢裝修2星期未會捐失幾百萬

拉

global民意撚 重要大國anti china民意只會增唔會減

星期一至五佢本身都無咩生意啦 個個週末搞和你shop都做到類似效果 而且可以延續更長

懇請不要被仇恨支配自己

裝修唔洗時間？ 就係你班垃圾香港人 講親罷工 罷食 全部得把口up 罷得一日半日 所以咪物理破壞囉 有人就你就坐享其成唔好咁多廢話

推

同意

agger, 唔係唔打, 要打啱對象先, 中資鋪依家太早啦, 淺藍黃會唔理解

所以咪要繼續推動罷食lor
如果你覺得罷食係更好策略
點解唔加大力度繼續推動
而係轉用第二個無咁好嘅策略？

無錯 而家全街8成都係中資/藍店 你全部都爆 同爆曬全街無分別
但我concern唔係淺藍黃 佢地阻唔到我地贏
而係國際觀感

光復香港 全面踢走紅色企業

吓 我覺得打爆佢好好wor 有排唔洗做生意

繼續爆唔好停
呢樣又唔敢做
共產黨死全家又唔敢講
點樣反送中
點樣光復香港

樓主我封你做罷食大將軍啦，你主力推罷食、罷工、罷課、罷稅。做四罷天王。

政治表態唔搞你
除非炒人
其次中資罷食罷買我可以
三中商除外
後面中聯辦 點可以唔搞

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

福建佬斬人爆佢店我覺得尚算合理
不過美心果啲真係有啲講唔過去
要對得住沒有暴徒，只有暴政呢句野

都係, 國際線一齊care
針對性清楚, 文宣都易好多

我覺得噴佢門口ok, 爆就未到嗰個程度
呢啲鋪又唔係福建撚 福建撚就可以爆了

樓主RIP

武力要放係D用武力傷害我地既人

罷食更好 無人幫襯 永遠唔駛做生意

今次班帶風向撚特別低質, 好撚心下次帶風向前叫班弱智隊友收手先

共產黨死全家！邊個話我唔敢講？
唔係敢唔敢嘅問題
係選擇策略嘅問題

搞人地啲鋪頭仲有好多方法
之前有巴打舉報大公報誓牌違例
大公報被逼拆招牌
呢啲方法合法合理又達到目的
可以用翻報食環消防海關稅局呢啲黎搞中資
如果黑社會呢啲斬傷兄弟/政府機關就支持裝修

但文宣要加力度洗地

push

完全贊同！大公拆招牌呢一著真係好勁
要加強報食環消防海關稅局！

睇咗咁多個post拆屋效應呢招真係好掂

美心出聯合國抹黑我地
係咪好多人唔知

中資還中資，藍絲還藍絲

藍絲只係政治立場唔同唔應該搞

但中資不斷滲透香港，想控制晒香港各行各業製造白色恐怖，一定要先處理

無錯
經濟侵略用返經濟戰打沉中資、藍店

有成功過?
用返比例原則好冇?

唔好為洩憤而破壞

大致上認同。

不過美心果part有保留，其實喺聯合國唱衰示威者係好嚴重既一件事。

唔係叫你地唔爆啊
爆都要睇對象同程度
普通藍店罷食咪算
真係對手足有傷害果D先裝佢修好冇

咁本身去食嘅係藍嘅你點罷佢都有生意啦，你見元氣吉野家到今日都仲有生意，肯接受現實未

下下坐係度等外國，下下話咩國際支持，你老味自己實質又唔做日日講D離地野綁手綁腳，咁有精神潔癖不如自己出去獻身先啦，咁撚高尚

你塞人地鋪
人地一個唔該請警察上黎拉鳩你

成班手足真係多撚謝曬

我知 仲有太子女俾人退學添
但係武力對等 對家無用武力
罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、報海關食環消防地政屋宇税局投訴、遊說國際取消代理權已經足夠玩謝佢

唔爆

最撚仆街既中資叫黨鐵

同意！

可以同時做
佢呢種言語暴力拆晒佢全部鋪都唔夠

係勁仆街，但始終無用武力...
根據武力對等原則
罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、報海關食環消防地政屋宇税局投訴、遊說國際取消代理權已經足夠玩謝佢

咪係 成日外國民意 佢自己唔岩睇就代表全世界覺得唔好睇 國際支持又點 可以乜都唔洗做？ 定係可以靜坐到2046等美軍打救

黨鐵唔止中資咁簡單
佢直情變左黨衛軍軍事基地
俾港共用嚟運兵
火魔法我都絕對唔會阻止繼續做

收皮啦

why not both你好驚？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁仲有D咩方式係可以即刻/短期見效?

pull

人宣解說必須加強

我幾時有話咩都唔使做？
打狗、火魔法燒狗、打政府機關、打黨鐵、打360福建幫、以武制暴，對藍絲中資店舖就罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、報海關食環消防地政屋宇税局投訴、遊說國際取消代理權
我有叫過呢D嘢停？

對福建幫做咩都唔割 斬人一定要罰
其他其實用和理方式做其實效果差唔多
美心d餅已經賣唔出到要叫Sale 吸客
最多噴下罪名算啦

Block

而家唔係唔比你搞，係希望你搞得有策略一的
物理上既破壞係最eyescatching，但係咪最有效既方法？
罷買罷食已經可以，而且習慣一旦養成，效果就係持久得多。
打爛玻璃可能短期係好心涼，但要長時間行落去，就會採取對自己最有利既方法。唔係做左先，之係先諗文宣。

私了都未割，破壞死物係度出聲? 同柒婆一撚樣

完全同意！巴打你講出我心聲

360拆撚哂佢就岩
美心玩飛玩謝佢

點解依啲po上到熱門？

人哋玩文攻 我哋咪用文攻
唔好睇少和理非支筆

唔係割，唔係追究
係思考嚟緊條路點行

即係咁，好似美心咁

有時公開抺黑比佢真係攞刀插你更加無耻同傷害大。 係真既你地鬧我地唔會搞你，但假既抺黑就一家要嚴懲！

而且你要思考下，習近平/林鄭有冇直接斬你，但點解要反抗？拆立法會？ 同武力對等有冇關？

只能講最多做完野貼張野講下原因，而唔係唔做

推
武力對武力
做文宣其實做到好攰
真係好多人唔理解

依你所言，其實成街都係中資舖，咁係咪要不設限去做。

不割

你有冇國際視野
政客只係游說同提出政策
最後人民有反彈佢地好難做
和平左咁耐 我覺得你睇少左左膠心理嘅植根

啱我都覺搞黨鐵之類直接幫黑警嘅公司機構冇咩問題
但係麥記吉野家之類罷食罷食狂攞飛就得

長遠先有效既野，你有冇諗過我地手足頂唔頂到

無錯
周庭遊說緊元氣取消代理
之鋒遊說緊Starbucks
美心好快無曬兩大金蛋

- 黑警暴力鎮壓 必須以武抗暴

淨係睇第一點就知你ON9

都係出口者
反正佢去un點吠都冇用

唔支持自限 支持手足
唔咁樣比撚到壓力政府咩死左膠
屌你老母有時間就文宣解釋
下下做企得正正義撚屌你老母

十號風球喇

落到場我地都需要公關組喺鏡頭前面講多啲我哋唔喺黑警，我哋喺爭取我哋要嘅自由，呢班人臉畜喺罪惡根源（講下點解打爛間鋪）我哋喺唔會攪無辜同無關嘅人同事物，大家放心，邊度有唔公平嘅地方，就有我哋香！港！人！
我哋依家要穩定民心，拉籠更多游離派，聚多啲民心，到時各區開花會更加大效果，有用就推出去

啱呀，黨鐵有個好處就係佢地多錢到唔怕蝕
就算佢地點比人燒打爛，到第二日都會正常運作 除非好似上次831咁

不過真心，要小心被困站入面
上次唔係因為兩個消防員英勇救人，我地既巴打可能已經涷過水

其實爆場，都係好有機會比人立鳩晒，更明正言順，而且唔好睇少差佬。

姐係個畫面唔好破壞性，要係建設性
幫佢加嘢or打爛嘢再加嘢

而家唔係割席呀，好多人都支持搞鳩福建幫，但普通藍店真係搞嚟冇用又影響示威者形象，俾少少理性好嗎？

文宣組全力back up

長遠點解繼續要打爛舖頭玻璃，每個禮拜提供示威者暴力片段俾國際社會提醒佢地？
講緊長遠策略，唔係追究以前嘅嘢

香港左膠唔會阻到我哋贏
但係國際左膠絕對會
所以必須考慮國際左膠點睇

歐洲唔係中共 議員官員係向民意問責
今日歐洲民意仲係支持我地 因為警察一槍已經蓋過曬所有嘢
但係長遠嚟講繼續爆舖唔係辦法
如果有一日歐洲民意唔支持 你覺得歐洲仲會幫我地制裁中共？

你去食屎啦

阿 sir 知道 唔再爆鋪了

出黎比你地射 就好了

唔反對爆福建幫 美心
希望爆完之後唔係留低 "屌你老母" 呢種無意義既粗口
寫低佢地罪狀 點解要爆佢

仲有跟返比例原則

樓主打咁多佢地唔會肯用腦睇，佢地仲諗緊會奸奸地贏，仲自我洗腦話你係想零暴力係左膠
加上搞鋪班狗又唔會即時做野或者係想放俾你搞，咁舒服易做又唔駛用腦，某班人一定支持

agger
呢個持久戰嚟，罷買罷食keep住做

一直打緊既都係福建幫資金來源(360)
對準政權(中銀)
黨鐵
美心旗下
有咩野問題

。

讚成!!!

對方很易借題發揮, 文宣要很多文字去解釋

抽走 1個單位按歇, 取消幾張信用咭...
比爆一間舖的經濟效果更大

越多店舖開門, 對運動越有利
e.g. 補給, 成街市民, 見證人, 打錯人/TG錯人的新聞

要吸收更多甚至只是中立的店舖!

和理非民意都唔緊要?
我自己就有少少反感
尋晚食完飯散步
經過某D鋪頭見有人噴野我都仲接受到
但踢人閘, 門口搞到好大聲就真係成個暴徒咁
有D又亂屌人, 係咪都屌左人老母先
合唱嗌口號果時
有個細路講野細聲得滯都俾人屌
係咪on9架
咁多同路人好難話阻止其他人點做
但盡量be humble好唔好?

推第二點

成場運動是香港所有人 , 不能勇武話係咁啦就算 , 福建佬有打人你搞佢鋪也可接受 , 中資好多 , 真要搞可以搞埋油站 , 但唔會有國際戰線支持大家去搞銀行/油站及商場 , 因為別人言論去搞人鋪 , 點宣傳呀?

唔好一句我負責燒打 , 你們無膽咪做文宣依種態度對待自己人 , 再無底線 , 係咪你用黑犬方式搞藍絲女, 我都要支持????

中資集團一直都係藍垃圾嘅水源幕後策劃人...今日仲精神潔癖以為你放過間鋪佢哋就會善心唔再支持藍垃圾、黑警？黑警嘅福利基金都係中資磅水

你要搞佢生意 得閒放下蟲已經得啦
重點國際睇落好睇好多
方法有好多種
高姿態未必好

攬炒既角度黎講, 咁樣做會令紅色資本向港府施壓
繼而祭出緊急法/宵禁令
咁就成功了

推 勁多p牌5毛

各位唔介意俾我講少少
我認為搞係要有次序
1:首選搞何妖果啲先，所有關於佢既都無一倖免
2:其次搞民賤聯，針對返出賣港人班扑街
3:fucking幫同黑社會
4:顛倒是非黑白既賣港集團，如美心，360果啲

絕不割蓆

爆ge從來都唔只係藍絲鋪頭咁簡單
到現在所爆嘅鋪頭主要有：
1.出手攻擊市民嘅黑社會、幫派所營運嘅企業 e.g 荃灣麻雀館
2.中共國家控制ge企業 e.g. 中國銀行
3.實際出手在國際層面詆毁運動嘅美心集團

從來都唔會因為佢係中資就被破壞 中國四大銀行都係由中共操控嘅

各有各做
唔撚洗理咩風向
你認為爆鋪會令大眾有壞印象
咁魔法神獸咪一9樣
況且各人心中自有定奪
你亦都改變唔到

比他們開舖, 長期效果會更大!

換個角度看, 行街活動越多, 他們落閘的時間也越多...
但因要交租, 人工... 他們不能長期落閘,
一定要開門做生意

到時便可以用 消費力量, 迫他們改變,
e.g. 有串咀員工, 店長唔罵, 唔炒, 便唔幫襯,
肯貼標語, 便去排隊

即使只將店員變成中立, 也是己方的成功!

同意。對等武力。國際觀感重要！黑警行刑式開槍俾左個缺口我地。文宣力推。
光復香港
時代革命

其實塞爆佢間鋪同罷食加噴下個門口 我覺得夠
下下爆鋪怕落人口實 扭曲手足原意

手法咁低 衰過共產黨玩屎尿屁

屌你老母 收左福建佬幾多錢呀

習總、林鄭指使黑警、黑幫打人殺人
同樣地福建幫360指示福建幫斬人
呢D我都完全贊成繼續以武制暴

美心如果有指示人打人 我都一定撐以武制暴
佢文宣戰抹黑嘅話
我地就用返文攻，罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、報海關食環消防地政屋宇税局投訴、遊說國際取消代理權

所以話香港人搞抗爭真係成日比d左膠阻住哂

收皮啦屌你

魔法神獸真係好易拆
因為真係對等武力
魔法用嚟打狗
神獸用嚟自衛，對抗先郁手嘅藍絲
但武力一唔對等 會幫手足繼續拆 但真係難拆好多

有位巴打講得好啱

香港人繼續咩都唔好做
念力抗爭啦

到時係集中營慶祝自己佛系革命成功

#1 已經同意大家繼續爆福建黑幫舖頭
唔該唔好淨係睇標題

中資國企係大春袋
講完

岩呀 吊過多個星期咪又接受左爆中資仆街鋪，家陣放火魔法輸左未呀？樓主正on9

即係咁，你有冇直接證據指出習總同林鄭有指示？

如果冇咁你有咩證據360係直接指示？咁點解拆？

又有冇證據美心冇實際援助過黑警？

手足唔係弱智，好多時拆佢係背後意義大過你自己想像既種種原因。

一切只係傳遞一個訊息，助紂為虐既人我地必會嚴懲！

人地做法案既人係民選出黎
佢地係要同佢地既選民交代嫁

呢點有咩講錯？

五毛

推
我覺得政府建築物先有意思

手足你行左邊，我地行右邊，各自爬山各有各做

我同意文宣非萬能

文宣真係唔係萬能

敵人強烈反對 表示手足做岩了

你唔撚搞鳩佢
佢唔撚識驚 又出黎斬鳩啲手足
你係又想見到手足俾人斬呀

唔割係必要 唔好因為唔割就自我感覺良好

我地要做文宣包裝好成個行為

你上面講既係改善方法唔係叫人停，你咩都唔做咁不如等運到啦

對敵人仁慈係?

收皮啦單機樓豬

改善方法就係
加強對藍絲中資店舖罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、報海關食環消防地政屋宇税局投訴、遊說國際取消代理權

收撚皮

習近平係赤納粹主席 林鄭係港共暴政頭目 360老細係福建幫社團大佬 坐得呢個位就要為手下嘅暴行負責

有無睇#1架 斬人嗰D我絕對支持以武制暴呀！
唔好淨係睇標題就屌左先

兄弟爬山，各有各做

尋日美國講左唔割席你係咪見唔到？仲睇唔明國際局勢？
歐洲啲政客唔通會唔識玩叫政治得美國先識？
外國支持香港係對佢哋有利益既，佢哋自然識得自己搵位入，唔好以為外國政客會同香港班左膠一樣，下下都要企絕對既道德高地顧住cap光環容不下一絲瑕疵先得架
仲有，香港人係雞蛋嚟，支持雞蛋已經企左喺道德高地

負皮是我比的
拉

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

咁美心作為大集團畀個女去聯合國抺黑我地又點計？ 咁佢要點為自己暴行負責呀？

你又知美心冇係其他地方支援黑警？

算啦唔好死撐喇

勿做左膠

咁唔通美國就無左翼咩，左翼係歐洲獨有定唔夠美國多呀？

不要仇恨，要集中5大訴求。
兄弟的羲生才有義意。
香港人加油。

佢係文攻 武力對等原則我地用文攻抗擊返

罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、報海關食環消防地政屋宇税局投訴、遊說國際取消代理權

美國已經草擬好香港人權民主法案
歐洲十畫都未有一撇

其實樓主又冇講過要放過呢啲鋪頭

只要提議用適當嘅武力原則去對付呢啲藍店

A 一來手足比較宣易文宣
B 可以贏到更多市民支持 而唔係失去 （包括外國）

就打爆店舖而講 呢個係一個比較高風險失去支持嘅做法而又唔可以即刻贏 可唔可以改解釋下點解一定要咁做

而唔係先分等級去處理呢啲藍店呢？

多謝巴打
好多巴打都淨係睇標題就屌左先

你話左翼見到搞藍店會唔支持香港丫嘛，咁咪問你係咪美國無左翼？左翼得歐洲獨有定人數多過美國班左翼？所以美國有左翼都可以喺不久將來通過到條法案？

集中火力對付藍店

你自己都引左一堆大家聽得入耳嘅例子，咁點解今次大家會唔理你尻up，繼續做自己嘢？真係眾人皆醉你獨醒？真係仇恨充昏頭腦？

唔係，大家都知道爆嗰堆舖頭係追究緊啲咩嘢，可能你唔知，可以自己跟進一下

外國支援同文宣，坦白講有用，我尊重、敬佩，但效用有限。5年前嗰啲唔攞出嚟鞭屍，就講今次講警黑合作藍絲傷人721開始講到全世界都知，結果85繼續黎；但一召喚神獸，藍絲黑社會就收斂好多。

外國援助同文宣係盡做，但唔會反過來為文宣而綁手綁腳。假如10.1你喺荃灣，如果你有支炮對住個黑警，佢又拔槍指住手足，你會為文宣靜待佢開第一槍，定射低條仆街先？

藍絲煽動警黑殺人，冇罪？

香港係一個經濟自由社會
中資就爆舖破壞根本唔係我地所奉行嘅資本主義市場經濟
依家香港要贏國際線係好重要
我地雞蛋點對高牆 要靠國際高牆先可以對抗極權
g phone 出去遊說都唔會講香港脫離中國
因為要有國際支持
美國都係支持香港自治
你排華唔會有國際支持
個澳洲youtuber 撚d 小粉紅重點都係講香港示威者五大訴求唔係話獨立你地反乜9

點解爆黑社會舖冇人割呀 因為黑社會斬人係任何一個文明社會都唔可以縱容
黨鐵就抵撚死啦 運送黑警打壓和平示威

對抗紅色資本大家咪罷食罷買罷用
係要對抗中資 但大家要睇返比例原則

傳送門：

大家唔好比仇恨蒙蔽雙眼
中資就爆舖破壞會步黃背心後塵

仲有中共就係等緊破壞升級成場運動自己衰落

傳送門：

雖則話民意係歸邊 但當民眾骨子裡唔認同口講唔割都難保佢地唔會轉軚

不推文回覆

食屎啦左膠
垃圾

係 有槍我一定會射低啲黑警

但個問題係 射頭/射身定射手腳先？

我明白大家都好憤怒面對呢啲藍店 好想清哂佢地 但我地係咪應該立即好射頭既武力去對付呢啲藍店先？

點解我地唔可以先用射手腳嘅武力去對付佢地 同時文宣 確定文情/外國氣氛足夠 先打爆佢地店舖

大家都識屌黑警用致命武力對付我哋手足 咁點解我哋要做到同黑警一樣水平先？

睇番#1 我絕對支持武力對等
神獸、打黑警我絕對支持
因為對家有用武力
但係上聯合國唱衰我地呢D文攻 我地要用文攻對付返佢
經濟侵略 我地就用經濟戰對付返佢
罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、報海關食環消防地政屋宇税局投訴、遊說國際取消代理權

之前掉舊磚都比人話輪啦。
我當初係路口度叫啲和理非集會去遮打既人轉去包圍立法會，都比人話包庇啲包圍立法會既激進示姿者。
靠佢地就死得啦。所以話前線唔會上連登就真係好岩。

又係睇番#1
無話佢無罪
只不過揀個好D嘅策略對付佢

火魔法打狗、立法會都係政權走狗/政權象徵
我從來無反對火魔法打狗、攻擊政府建築
唔好亂扣帽子

下次用膠封住佢地鐵閘邊唔比佢地開舖好過啦，同爆玻璃一樣效果，觀感上又好啲，又方便

🔥

你收皮啦，唔好以為你唔做人哋就會幫你，佢哋一直都係食花生咋，等你以為佢哋好重要靠自己啦香港人

邊撚個講過武力對等?D警察既武力地遠未追上
人地都當戰爭時期啊，武力對等?武力對等係和平時期既FAIR PLAY，而家唔撚係啊!

總之中資就打到佢收皮，藍就打到變黃。

如果係咁
搞咩G20全球登報？
搞咩929全球反極權遊行？
搞咩美國人權民主法案集會、聽證會、國際遊說？
點解要開twitter戰線？

係黑警博同情去爆

令到間舖局部地區性驟雨好啦

你咪咁天真啦 係美國想打中美貿易戰多個籌碼 先幫香港炸 你以為美國人真係咁撚人性道德啊？同一個情況放係國際社會都係一樣
依加全世界得香港人受到唔人道對待咩？中東大把極權啦 講近啲講新疆 西藏？點解無人幫？因為佢哋冇利益囉屌

香港人俾人踏到上心口 依加先反紅資我覺得太遲添啦
唔好以為國際社會會因為你打爆幾間紅鋪就轉向啦 我夠膽講就算今日我哋殺警 國際社會都會幫我哋

罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、遊說國際取消代理權已經足夠玩謝佢？
屌你老母啦，邊個謝左啊？你qoute啲例子岀黎啦，個答案係冇啊！

但想歐洲都對付埋中共必須令佢地出師有名
必須令佢地有民意support
我唔明點解爆多幾間舖頭可以幫歐洲增加民意推動Magnitsky Act

咁勇武 搞黑警啦屌 搞死物

富臨已經發出盈警

係，美國有議案，但仲未制裁到班官㗎，向國際宣傳都緊要，但無可奈何最重要都要靠大家去堅持。
印尼手足都係靠自己架咋。

但罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、遊說國際取消代理權、報海關食環消防地政屋宇税局投訴等行動仍然力度不足
必須繼續加強推動

全世界民意都反共 你覺得會因為香港示威者打爆紅鋪而逆轉？
但我同意文宣要做足既 要俾人知點解我哋要咁做

咁佢全線結業未？

On9 要話俾班親中撚聽 逆我地民意奶共嘅後果
既然都唔想做香港人生意 咪幫佢地剷除喺香港嘅舖頭

所以咪話各有各做囉

印尼假假地都係民選政府 連軍隊都倒戈支持佢地
相反我地無國際支持嘅話食得屎

要爆都去爆D建制議員啦,又唔影響到人又有明確目的
或者送D CP比十一哥個OFFICE

Blocked

屯門咪燒咗間office囉 各有各做啫

Agger

開左呢個缺口 會有好嚴重後果

藍尸可以搞黃店
藍尸：「你班暴徒都搞啦，有口話人」
黑社會又可以搶劫金舖
黑社會：「周X福係藍尸，我地要懲罰佢」

和理非：「唔通示威者已經變左質?」
話明同路人一齊走下去, 如果多人覺得做呢樣野風險太大的話, 一係就改, 唔改就我地一齊承受成個運動失敗風險

但文宣真係有局限性
我覺得真係有機會歐洲民意因為香港示威者打爆紅鋪而逆轉
同Chinazi加返個「Anti」字喺前面、納粹符號大交叉一樣道理
未必會即時令民意逆轉 但長遠嚟講觀感唔好
「一子錯 滿盤皆落索」
做少少嘢可以避免影響國際觀感
何樂而不為？

你都爆左幾間美心 佢全線結業未？

P牌推唔到post，作為一個廢中，出過去，認同樓主。

利申：唔會割。

當然你會逼到美心同人割蓆，但只係不停破壞，
人地無武力對付你，你用番武主動攻，意識形態上，同中國人反日時整爛人地鋪頭一樣。

文宣當然可以用無攞錢攞貨來兜，但說服力唔高架。

黨鐵爛晒入閘機，一樣會收你錢搭鐵。

記唔記得上次阻人搭鐵，個反對聲其實唔細，但修正做默站，其實好多人LIKE。

已經變耐力戰，我地要更加小心，同埋國際做嘢、打官司、呢D唔會一朝一夕。

我會努力諗下點令罷食罷買罷搭成潮流 (例如我見有朋友SHOW自己領交通津貼個度無搭鐵既消費，又攞到交通津貼)，努力介紹黃店。

香港人加油~

想講，若果你反暴力，咁你當初支持嘅原因係咩？
講左十萬幾千次兄弟爬山，你係咪唔記得咗？
你講呢啲嘢對唔對得着付出左咁多， 附上隨時被捕嘅危險
你連呢一啲支持既說話都冇，對唔對得着自己？

相反我哋唔堅持嘅話都係食得屎

對準政權就是反滲透，防止中共滲透唯一方法就是打爛全部親中企業切斷資金鍊，賺不到錢自然退場，香港人才能真正重奪屬於自己的控制權！

手足裝修完記得簽 #Anti-Chinazi
文宣「針對性打擊」
不是「無差別破壞」

驅逐共黨，獨立香港！

俾時間中共壟斷民生經濟就太遲，18區清算行動應馬上開始

柒頭

支持樓主。我屋企都係深黃但和理非，
一見倒打爛鋪頭，已經有啲反感，
再咁落去會令本來唔割嘅人都開始割，個運動會失敗。

好多三毛在帶風向，小心!

你個爛臭bot一眼就睇得穿啦
機械式回覆

P牌就死返fb圍爐啦
最唔支持割席係你班撚樣帶頭先
明明冇人反對就開始吹大反對
變相自我實現

Bot 你老母咩，用吓腦啦

有無睇#1
又屈我反暴力...
「- 黑警暴力鎮壓 必須以武抗暴
- 360、福建幫斬人 必須以武抗暴」
#2
「勇武打狗、以武制暴、火魔法燒狗、衝擊立法會全部係對準政權/自衛」
根本全部勇武行動我都支持
只不過諗下嚟緊用咩策略會好D

做警犬又係狗，做議員打手又係狗

點解啲香港人有人唔做，咁中意去做狗？

我無話唔堅持

- 堅持勇武打狗、以武制暴、火魔法燒狗、衝擊立法會：全部係對準政權/自衛
- 堅持打爆360，因為福建幫斬人，必須以武抗暴
- 堅持打爆黨鐵，因為黨鐵已經變左黑警軍用設施、燒佢係為左防狗衝出黎、跳閘、塞辣椒醬整壞閘機都堅持繼續
- 堅持對付中資、藍店，罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、遊說國際取消代理權、報海關食環消防地政屋宇税局投訴

相反，我反對嘅係唔顧國際觀感、唔堅持國際戰線

文宣同和理非就係要幫勇武既執屎 同 自圓其說
呢啲就係你地既責任 你地無能力去割蓆

又係風向po
唔好推